冬天坐廁板嘅時候又到了

啊啊啊啊！！！！！！！！

人類再次記起被凍廁板統治的恐懼